呢d係咪胸圍?

我都想做下胸圍

好正

比胸圍真係好幸福

一個姑娘兩隻眼，四個姑娘八隻奶

呢到5個姑娘喎

中間果個有奶就唔會唔show啦

好似真係有